六合彩 15，19，20，32，33，34

有無巴打開始覺得好鬼？

由 123457果次開始
就成日出啲連續number
上星期六出左32，33，34
今晚又出

一次就叫巧合姐
有無咁多次巧合？

留意到多過一半開7
今次發達了

買過咁耐，三個字都冇中過

屌你老母

2獎啊
恭喜巴打

一樣
利申 唔係經常買

屌，電腦飛通常都出d順住落嘅number，但係總會避到d中獎號碼 ，有次仆街到出11,12,13,14 ，當堂想搣飛

我試過電腦飛出兩條號碼一模一樣

其實已經中咗一次頭獎
不過冇錢收

都唔知笑定喊好

因為正常人買六合彩 好少買呢D連續冧把..
講左咩自己諗